[報復社會] 大埔疑有竹籤弩狂徒出沒 女途人遭竹籤插穿腳

繼巴士圖釘後會有更多人受傷

痴線

香港越黎越多痴線佬

個icon係咩意思

好L痛

CLS

會否影響大埔樓價？

放暑假

腳啊

大埔多癲狗住

大陸仔玩嘅野依家係香港出現
明啦

好憎呢種將怒氣發泄去無辜既人身上既行為
你搵番得罪你既人復仇既話我會佩服
搞d 唔關事既人真係懦夫行為

睇到都覺好痛

點先可以射得咁大力

好後悔入咗去睇圖

睇到張圖好想笑

大埔疑有狂徒利用竹籤弩射傷女途人，竹籤插穿涼鞋後更貫穿女途人腳趾公位置。事發今晨7時半許，女事主鄭女士當時準備由大埔翠屏花園，橫過馬路去昌運中心搭巴士，當她在燈位過路時，至路中心位置突然感到左腳腳趾公位劇痛，但由於綠公仔燈正在閃爍，於是她快步橫過馬路才檢視腳趾劇痛原因，結果發現腳趾公附近竟被一支竹籤插穿受傷。

「支竹籤插穿隻鞋，再插穿我隻腳，仲插埋入鞋底。」鄭女士稱，過馬路時「痛咗一下，知俾嘢插中咗」，當時未有太為意被竹籤插傷原因，只是立即報警由救護車送院治理傷勢。「入院後打麻醉針，再抆走支竹籤。」經處理傷勢後，鄭女士將事前拍下的受傷照片，給友人觀看，朋友均認為事件並非意外造成，不排除是有人以竹籤弩從高處射出竹籤。
「朋友話冇理由支竹籤咁入咁實，仲穿埋鞋底。」鄭女士亦謂，事發時沒有車輛駛過，附近只有她一人，而竹籤插入腳的方向亦不像是自己踢中地上竹籤做成，經過思前想後，感到有人惡意造成，於是報警處理。「如果唔係射落我隻腳，而係射落我隻眼或條頸，係會死人，所以我決定報警，唔想有同類事情發生。」不過，鄭女士指警方了解事件經過後，指她是於事發一段時間後才報警，加上成因只是她個人的惴惻，所以無法翻查現場附近閉路電視紀錄調查。

警方稱，今晨7時28分，一名女子報案稱自己腳受傷，列意外受傷處理。鄭女士希望警方可以正視問題，翻查閉路電視調查，相信至少可以起到阻嚇作用。
去年，內地曾有一款牙籤弩，以玩具名義在市面出售( )，並一度在內地小孩中流行開來，並曾流入香港及澳門，但隨後牙籤弩安全問題經中央台等報道後，公安介入追查，深圳巿便全面禁售，澳門亦將牙籤弩定性為武器。

特登copy出黎等大家唔洗入link睇到d圖

痴鳩線

係

焦土政策喇
連登仔最開心喇
希望下個出事係班焦土撚屋企人

左小小就入骨

鄭女士指警方了解事件經過後，指她是於事發一段時間後才報警，加上成因只是她個人的惴惻，所以無法翻查現場附近閉路電視紀錄調查。

就咁睇好似主要都係發生係大埔至粉嶺一帶爲主

玩太多三國殺

咁似啲撐水貨大陸人口吻

警犬：懷疑事主自插腳趾

CLS
洗唔洗用狙擊鎗同佢玩吓

CLS,睇見都肉赤

證明左無槍可以用竹籤弩代替,整班弓弩手勇武抗爭,整埋單車仲可以玩騎射

唔明咁做有咩問題
呢個世界係弱肉強食架啦

無知一問，點先造到咁大力？

痴撚線

如果係中眼既話就大鑊

屌东牙意外

你覺得用標槍,弓,彈弓,定弩會射到咁大力?

Sorry ching真係唔知，唔係都唔使問

差佬又唔做嘢？我聽聞係港獨份子射架喎，駛唔駛查一查呀？

如果係玩具弩,咁就要大D size,條繩/橡筋要粗D拉力強,咁就射得又遠又夠力
古代打仗用既弓弩都係要做到呢D先有得打穿敵人既盔甲

好撚想起呢班仆街出黎睇下究竟係咩背景

邊位巴打咁憎腳趾

呀sir做野唔洗你教

新界攻城戰

捉到果條友要慢慢插番支野落佢腳度
香港其實真係要行私刑

插都咁入都覺得無可疑
連扮下嘢查下都費事

真係痴撚線

好痴線 香港做咩會變成咁

意圖謀殺

捉撚到你就仆街

on9? 無仇無怨平民都攪

中頭中喉嚨點算

根本就係唔想查,捉阿婆捉港獨撚就咁勤力咁上心,竹籤弩同巴士放針就開file都費撚事
再唔係就係蝗親國戚做既,黑警估到先唔查

到時俾慈母開槍射死真係唔好問點解。

終於都爆,最恐怖唔係恐怖份子
係你唔知身邊唔識條友幾時癲
個社會就快頂唔住

本土竹籤建國有得諗

你估個個好似武俠小說果D俠客高手咁,自己大叫一聲抆走支野之後再健步如飛自己番屋企療傷咁巴閉呀
好撚痛架

唔好而家先扮驚訝，香港不嬲都係唔正常左好耐

香港太多人，資源有限
社會競爭太大
由細到大都係同人爭資源
小學學位要搶，中學學位要爭，會考出陰招係拉curve 制度下拖低人，出身後又要爭買樓，到買左樓就覺得個個想佢死，好多人個思維係全個社會都係敵人，根本係由細到大就迫到痴左線

痴能線

幾時有batman

如果射中你條撚呢？

大把人同政府無仇無怨都畀政府攪

好近距離射出, 應該係行過身邊, 幾個身位內發射!
CCTV 應該影到, 但發射器可能好細, 影到也未必會清。

好似far cry咁
搵另一枝樹枝（了）返枝野出黎

睇支竹籤個size把弩似乎唔細把喎

暗器袖中箭

毒果貼漏樓價表，唔係次次有跳樓死人都貼㗎咩

blame the victim

佢呢啲正宗叻唔切衝出黎柒
睇支野長度大細把弩唔惹少啦

政府根源問題係黎自150, 無左呢班人分走d資源根本無事

NEGATIVE

大陸人或廢老,如果係佢地,幾十年前就開始做啦

諗黎諗去,都係覺得似係8CHAN班人做
佢地都出POST話過社會愈亂愈好,亂中才有機
而且今時今日反社會人格,都係比正苦逼得最慘果班人
唉,雖然非常理解同同情佢地比呢個社會呢個正苦逼成咁
但始終無辦法認同佢地所講既"犧牲",唔係自我犧牲,而係犧牲其他人既立場

不過，鄭女士指警方了解事件經過後，指她是於事發一段時間後才報警，加上成因只是她個人的惴惻，所以無法翻查現場附近閉路電視紀錄調查。

警犬無撚野呀?

自我犧牲係咪要發動自殺式襲擊

呢啲人真係好撚黑心
希望佢死全家！

痴線佬 一定有工具先可以射到咁

又一歪理當真理

官迫民反

正苦想迫到香港有恐怖份子

精神病漢

咁你不如話香討u汪啦
咁都有得屈
周圍都有反社會人格啦

話唔定就係佢屎忽痕唔小心射中左個事主所以轉下話題

我屌你老母
鬼唔望你出街比人射撚中
無問題你個7頭都嶄講得出

仆街啦
以後出街要著安全鞋

d on9仔又俾同樣反應... 都唔係第一次

之前有排咪有香港媽媽
fb話自己小朋友俾大陸人抱走
又係警察唔受理
高登果時又係勁多人又話個港媽亂講
之後有幾單新聞都報導有普通話人士公眾地方抱走人地小朋友 俾人發現就咋傻走人

行路可以插到咁，連登仔都唔得啦。

李小姐相信是個別事件，大埔仍然很安全。

哇屌

只係發夢見到

9成9連仔所謂

咁鳩多歪理，望下個搞中你

睇下你點

不過可能你會覺得冇問題，仲好enjoy

其實警察係要來做咩
五毛話有事唔好報警
不過其實報左都冇用

已經變成日經

嘩痴撚線，支竹仲粗過我條撚...

一單唔會理
等多幾單睇下點

巴士刺客地上放釘？ 網上瘋傳滴血照

女裝鞋內有數滴血漬，傷者用手捂着右腳板。

佢企出黎比我射1發 比佢著皮褲我都射穿佢

懷疑樓主係2單野既兇手

整傷人有錢分？

好唔爭氣笑左

對唔住, 呢D報復社會既垃圾好快D消失係世界

gobee ofo 大派用場

問題係竹籤咁輕真係做到咁大力

重要咁遠喎

片入面用竹籤代替箭咁射真係得

我唔係屈,純粹理性討論,唔偏幫任何一方
你睇埋我再一次分析先講啦
支拿人同廢老OUT(因為佢地中意安定繁榮和諧)
咁而家就係下面講既幾類人最有可能

休班警
(工作要維持治安,明面上係正義一方,但又成日比人鬧警犬,壓力下好易犯罪,報復社會,休班警罪案率很高)

廢中
(幾十年都碌碌無為,一事無成,老婆搵唔到或走左佬,甚至去到4,50歲先比人炒,咁咪想泄憤囉)

思覺失調/精神失常/幻視幻聽,簡單D講即係精神病
(呢個無需解釋)

最後就係我之前提到既港獨年輕人

以上群體都好大可能

樓主興奮的意思

最恐怖係警犬嘅回覆

冇證據 唔查

唔好比我批中 再係咁又唔查or 查唔到 好快又有驚民衝突

大佬呀你唔好咁癡線啦

牙乜撚籤 咁撚大支都牙籤

我屌你老母

邊度有講牙籤?

香港要爆

支籤咁輕
射出去既有咩可能咁有力插到咁深

用機械弩

好痴線
好彩旺角個大媽廢老行人專用區收左皮
唔係嘅話

竹籤 打錯

煉獄七姊妹嘅武器嚟？

勇武

復仇者